黑警：華人係黃色物體 ，住公屋無地位

佢地同連登仔理念差不多